肉骨茶既正確發音係「白good嗲」(bak kut teh)

唔好再讀成「欲骨查」

你老母真係比狗屌生左你個弱智仔出黎
夠膽係我面前咁講呀 即刻簽生死狀上擂台打撚到你殘廢成世妹下妹下
你有冇腦 咁既野都講得出 死全家啦垃圾

我都係見人叫肉骨茶

跟住叫肉骨茶

幽默感既野

明明係湯，點解要叫做茶

試着說：「戇鳩仔」不要說：「真文學院毒男」

tsin bun hak inn tok lam

經典post

覺唔覺得香港九成既網絡紅人都高質過香港?

bhat呀戇鳩，唔撚識讀就咪出黎柒，"白"都讀得出

bhak

Bones呀

你肯定唔係新加坡/馬來西亞人

你都戇鳩，潮汕/閩南音你識條春咩，半個家族都係華僑要你教